(日本) 兩小六女生疑跳樓亡 留多封遺書稱遭欺凌尋死

日本愛知縣豐田市陣中町一座住宅大廈，周二（12日）晚上有兩名小學6年級女生被發現滿身鮮血倒臥在大廈旁的空地，疑由高處墮下，她們送院後證實死亡。警方在現場發現她們的隨身物品以及多封遺書，部分內容提及曾遭受欺凌及擔心前途，警方循自殺方向調查事件。

據報事發於當地時間晚上7時左右，兩名女生年約12歲，都不是事發大廈的居民。豐田市教育委員會證實，死者就讀同一間公立小學的不同班級。當日上午死者都如常上課，並原定在本月20日出席畢業禮。

對於有關女生被欺凌，教委方面則表示「不能確認」。至於死者生前就讀的小學，已於周三（13日）上午召集全體小六學生，由校長集體輔導。

連登日膠準備維穩

Rip......

對於有關女生被欺凌，教委方面則表示「不能確認」

丁可欣

應該每間學校都播3年A班